跪求連登改撚左隻YUU

盡量惡趣味
搞到佢體無完膚
好嗎

咪即係再侮辱首uptown girl多一次

呢個yuu?

填滿yuu分 全是數字
藍店搵阿Lam 是何用意

fku

去送殯 我在市中心高呼需要你
要讓每一個過路人知道
我是發瘋一般的深愛你 快樂到死

林奠仙去 葉瘤佢太歡喜 耶耶
林兆波口上泣輓 實情（請）開香檳
現在再不顧忌 厚面皮 高聲說
其實「我愛你」
我站在山崗高呼需要你
要讓整個地球也知道

推

push

不錯不錯

成日聽到佢爆粗 唱左句 "使乜撚!"

我都喺

幾十年前林振強已經填咗首 "我愛你"

估唔到為宣傳搞到首歌咁鳩

dllm 咁樣搞首uptown girl.
第一次聽仲意為播原曲，到佢一開口唱屌左出聲

想用返佢個原詞果種低俗 唔經大腦嘅風格填一段試下屌細力啲

D I U
到夜晚 碌鳩好想 爽夾快
快快脆 拎個袋 就隨便買
費事理 包裝品質 想要就快
I am too dry

今日行緊我都諗緊呢樣野
好似donki咁

今次真係0尊死者

急需另一首洗腦歌 洗走呢隻洗腦歌